Kevin Hayes

License MIT

Ce projet est un petit notepad pour android

Pour exécuter le projet, il suffit d'installer les fichiers, les ouvrir dans un éditeur comme Android studio, connecter sont téléphone à son ordinateur, s'assurer que son ordinateur est bien connecté et que le programme va se lancer dessus. Une fois que le tout est fait, partir le programme et il devrait s''installer et partir sur le téléphone.
